有冇巴絲喺芭東可以畀我幫你地埋單

小弟冇得境外提款 又冇撚帶cash 有冇人可以畀我幫你地碌卡 你地畀返cash我呢

有銀聯喎

中銀既話online開通境外提款就得

你唔好再7啲~~